睇咗今晚曼聯場波後,可以恭喜曼城首奪英格蘭本土三冠王

周中曼城贏撚硬
利記繼續next year is our year

4冠
你計漏左社區盾

覺得會失分比李城

英超利記拎

過多50年都無機會

唔會啦 曼城主場好穩
同埋哥迪奧拿好難會同一季會失兩次分俾同一隊中游隊